認真一問，牙朗今場做過啲咩黎？

成場最有睇頭就係安慰沙拿果下

完場笑都唔笑下

一場潛就屌

帶動士氣

發動攻勢起左幾腳炒左幾球飛機

事實佢真係俾隻老虎撚完封到
巴利有球冇傳俾佢佢都攤哂手板咁

睇返bale第三球C朗都舉緊手

想知費明奴今場又做過啲咩

今日去咗教拜狗踢波未？

牙朗對住條咩後防 ？
19歲青訓+800萬鎊英冠閘同隻老虎撚

攞費明奴同牙朗比 咁費明奴拎金球獎算啦

有冇睇波
bale入倒掛之後
牙朗笑得好燦爛

賽後影相擺pose唔辛苦架?

俾爆閘狗攔走單刀波
為球迷帶來歡樂

上水啦

又辛苦佢捱夜睇波

無王騎條爆閘狗 波都入左啦

乜有出佢咩
好似唔係好覺咁嘅